不如賭一鋪 狗話唔入 你地咪繼續留囉

投降既原因係乜？？

啲狗要入一早入左

明明仲有一線生機 點解唔博

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

似消耗戰多d 想示威者永遠出唔到去 之後等人分化分裂